Saiwad Ans Wisitami minewa kohtu pääwase kaebtuse peale sisse kutsutud:
1) Hie Jakob Kadarpik
2) Rabbasauna Jaan Uttermiller
3) Õngma kõrtsmik Mart Kuuleb ja
neilt küsitud; kas naad teadwad sest, et Soniste metsawahid pudeli õlle eest 2 puud ära müünud. Nemad tunnistasid kõik et naad sest midagi ei tea.
Et Ans Wisitam seda kohtu ees tühja oli waletanud, mõistis kohus: Et ta maksab 4 rbl. trahwi.
